龍城冰室究竟係黃定藍？

見過有人話黃，又有人話藍

有冇人解答到我？

黃

人血饅頭

睇佢播咩台咪知

cctvb果d唔洗諗

大家睇清楚啲我係問龍城 唔係龍門

龍門你都可以話係藍

你睇清楚啲

驗眼啦
打少d J

龍門打手又衝撚晒出黎

觀塘嗰間?

龍城真係唔知好中意佢嘅三文魚意粉

睇到fb 啲觀塘page話係黃 啲早餐幾好食

係

佢個牛角包一流

自行判斷啦

明曬，唔該巴打

黃架，admin 檢證

你亂講，奶黃墨西哥先係世界第一